婚姻合伙人10

高ling

打手扣糧啦

洗唔洗咁快推得 睇緊其他po

秀怡

無睇一陣 點解高ling個女咁大個

開post開得咁遲

Wing wing

頂你兩個打手
要個踩機既開好唔好意思

不嬲都唔係1001開:@

爹地

靚過牙七了

咩踩機

爭d搵唔返個po

真正個囡響你面前

唔好叫daddy

返嚟了

德賓係咪知秀怡先係佢個女

秀怡做認真戲都ok wor

WINGWING好正

終於返上嚟

秀怡真係好戲喎

葡萄

Hello

劇情好暴走收唔收到科架

呷醋

死肥仔邊減肥邊追post邊睇字幕中

WINGWING好柒

發現左了

WINGWING咪神童

套劇暴走得嚟又幾好睇

已經發現左 都起比佢

Wingwing走光

anita

潘金蓮

唔係簽左約既咩？
剩係單向唔比高ling向德斌認咁狗

應該特登

其實林秀怡都幾賤
個陣冇啦啦又話wingwing係佢個女
而家就想認返老豆
仲要楊明就返出黎 好嬲

藩金蓮

Anita

玩完喇玩完喇

wingwing啲表情好搞笑

威龍潘金蓮

仆街 玩大咗了

高ling準備個樣🤦‍♀️

刑生有錢啲定大龍生？？

大穫

劇情暴走
玩到咁撚大

玩到咁大

Guts 獄中睇電視會點

正 有個有錢老豆

獲已大

激死楊明

咁勁 踩住機推po

頭先又走

等陣 一陣gus睇新聞見到 咪嬲到仆街

馬家

出哂事

wing wing

仆街啲劇情

吉士出到黎就死得喇

打咗格

刑生之後發現柒撚左唔知會點見人

GG

修復

幅畫又出返嚟

打格仔

真係好撚on9
好嬲呀
好撚賤 楊明知道點算好

佳穎樓

正確嚟講係勞麗嫦一個

法例上真有權

高ling現實中有冇拍拖

真係好多愛回家演員

點兜

高ling講野痴痴地痢

啱啱放監？

我唔理喇
我要女啊 女啊

你唔可以錯
就可以由人地錯
有錢果然唔同d

秀怡真係幾好戲

同緊音樂才子亞洲鼓神鄧智偉拍

露脾

總之我做野 你點係既事

Ruby

幾集無睇
想問個細路女咩事
係林秀怡架？

CLS劇情

幾時先相認

秀怡有戲

打鼓打到暈 經典

捨得認未

Ruby先係佢個女

點算 Wing wing係咪真係佢個女

之前冇睇 即係高ling同邢生係沖繩扑左？
唔係既話點呃到佢

幾時撥亂反正返

又幾好戲

高寧嫁

Wing wing係高ling
秀怡先係德斌個女

不如直接寫兩個都係佢個女算啦

開蘋果睇啦,就結婚啦

好想佢地快啲相認

應該有

咁樣正常啲

楊明

On9

咁wingwing點啊

招爸爸

無人問過wing wing想點

真係做佢個女算

林秀怡幾正

我唔睇,但幫推

楊明出翻黎咁點算

wing wing 鍾意有錢佬

條女比人j左 個女比人搶左

幾時先相認 好煩

成套野而家變到好奇怪

好衰，為咗唔認個老豆，推高ling去死。本身黃淑儀都唔妥佢，依家仲衰

咁有錢, 話知佢幾賤
現實狗衝認左
劇情好假

呢啲局真係唔知點拆得掂

由細開始耳濡目染喎

邢生幾時會知個女其實係gus

富豪探測器

可以點收科

當初無諗過會認
同應承左以後唔相認

拆得掂就神劇 但以cctvb能力應該爛尾多

係喎 gigi姐睇到新聞會點

李嘉誠認翻你做仔
但你唔係

高ling 沖繩番黎果下同刑生咀緊 果陣已經同陽明認扑左啦

要爆了

開始不和了

隔離條友

改名明

啲劇情好撚奇怪

gus

楊明點解咁衝動

只要有錢
dna都改到

當膠劇輕鬆睇

哎呀 冇睇果集 好想睇楊明個表情

另一半係佢

咁大聲
話幫人頂

諗起kc個上等人探測器

唔好嘈交啦

好似戴緊咁大頂綠帽仲要通曬天咁 仲可以好冷靜？

楊明笑得好勉強

本身都唔識笑

床頭打交床尾和 好sweet

有咩關係
沖繩有啪就有機架啦

明

ok

大家串通

d劇情好似痴痴地

暴走得好勁

仲癲過愛回家

Sugar daddy

笑撚完未啊

你第一日知

朝信咩心情

張嘉兒幾正

全世界都知明

有啲掛住個三個小朋友

好掛住個大仔

咁ruby幾時先知 德bun係佢老豆？
第一集已經知？

又逼婚

Gigi姐

刑生同靚湯結婚

上兩集

大軍師gg 姐

你個女直情係刑喜條女啦

逼婚

鮑魚片

靚湯同佢地咩關係 點解坐係到

靚湯

姓郎

秀怡就黎叫靚湯做呀媽

兄妹

陸永同楊明個妹呀

前十幾集有無睇過楊明個妹嘛

呢家人真係痴撚線

一家人囉

6wing 我唔要鮑魚 我唔要

gigi 個女

無睇到

阿妹變外母
阿哥變女婿

wing wing 愈來愈大

朝信準備出手

好撚亂暴走
ruby係刑個女
wing係偽女
郎中女又搭刑糖

呢個手術係唔係換腦手術嚟

張嘉兒正咗
好似韓妹

暴走家族

6月9號，一齊出嚟

Gogogoo

野餐

成家人都痴線

個劇本聽到好亂
佢地點解咁清楚要做乜

德斌真係好型

This

蘇基

癡撚線劇情

cls

好痴線

睇完合伙人，一齊留意反送中

乜撚野劇情

14巴港女

原來tvb鳩住咁拍先係最高質
認真拍果d先係垃圾劇

岩先大波妹冇圖

見親魯振順就想擰正佢個頭

gus 打長恨哥單野點

楊明點解可以咁醒

幾大咁

景程好靚仔

又加監

Gus 線真係唔知做咩

呢套戲啲劇情

會唔會撞親個腦無事？

睇少半集都唔知發生緊咩事

高寧一出 誰乳爭峰

每集都發生好多事

最好黎個prison break

楊明究竟係咪大結局都唔會出到黎架

葉倩文
又係愛回家

扯曬旗咁，拍完即刻執返劑先啦

逃獄

又再加監

咩事都無

啱！

啲關係亂到

扮傻

爸爸係中文 daddy係英文

真係逃獄

爸爸係中文
Daddy 係英

prison break?

答得幾好

第唔知第幾季 prison break
完

都係嗰句，露髀害撚死楊明一家

下集又第幾季呢

好

輕鬆笑下ok嘅

刑生係咪要扑晒楊明冚家嘅女人

婚姻合伙人
第一季 雌雄大盜
第二季 周遊沖繩
第三季 愛情食物鏈
第四季 BB來了
第五季 監獄風雲
第六季 換樂無窮
第七季 兩夫時代（明天播映）

高ling 呢套野重勁過誇世代

係咪真係會離婚㗎？

頂你做gym仲一路睇劇一路追post
我係gym/餐廳望到電視都當自己冇睇過，返到屋企再追番

其實gus從後偷襲 長恨哥一撞親就合埋眼 點知係gus打？

More

係呢度一齊鬧笑開心d for sure啦

估唔到人做完手術變住家男
就可以過人一楝搞散人頭家咁濟

諗起名校secrets之前果d講後父後母嘅文
親生老豆叫阿爸，後父叫daddy

終於肯著裙

雙手都做埋效果更好，專心啲啦

咁多部電視機既咩fitness

physical有
其他唔知

洗唔洗一日兩個post 今日搞咩啊

間間gym 都有電視機，但估唔到多到每部機一部電視咁誇
我多數聽歌睇手機多

我覺得今集好好睇好意想不到節奏快，嗰頭同朝信一齊嗰頭就飛人又竟然認返個女，大鑊

去過幾間phy
d師奶機都配一部電視
有哂全部台咁濟

記住得閒覆下另一個post

法網狙擊嘅高ling好pure
原來林秀怡都有份做茶記水吧

o岩o岩睇ig 見到

【婚姻合伙人】林秀怡真身上連登 大膽回應網民：講咩都冇乜所謂
林秀怡（Kirby）周三（29日）與電視劇《唐人街》一眾演員及工作人員進行收工飯聚，談起正在熱播的電視劇《婚姻合伙人》，林秀怡在劇中飾演施嘉露，是貝競枝（高海寧飾）的好朋友。隨著劇集的討論度越來越高，林秀怡亦隨之入屋，令到更多觀眾開始認識她，Kirby說：「開頭冇諗過呢套劇有咁多人支持，好開心而家有咁多人鍾意，大家都冇話有好多惡言出嚟，多謝大家口下留情！」

林秀怡在劇中與陸永是一對歡喜冤家，及後二人更會發展成一對情侶，二人之間打打鬧鬧的戲份引來不少笑聲，Kirby說：「我超級多謝陸永，因為呢個對手令啲笑位係更加升級咗。我哋拍嘅時候完全唔尷尬，唔知點解佢完全唔當我係一個女仔！有記者問佢揸我Pat嘅時候係咩感覺，佢話：『點解我哋拍嗰時我完全唔覺係個Pat？』即大家只當佢係一嚿肉，同揸手臂一樣！」

在劇中林秀怡與陸永有一場浴缸戲，Kirby身穿吊帶喱士睡衣上陣，被指甚是性感：「其實嗰場戲我都特登揀咗件比較多布嘅衫，因為我驚電視尺度唔出得街，好彩最後都過到。」Kirby不時都會在個人社交媒體展示傲人身材，被問到會否想拍多些性感戲份，她就笑說：「我應該行唔到性感路線，因為我又稍為肥啲啦，又似啲男人啦，行唔到索女路線。」Kirby又直言自己能接受的性感尺度：「到到都露得，就唔可以露手臂同肚腩！（真係到到都露得？）都還可以，點嗰啲就梗係遮住，其他都OK！」

林秀怡最近又化身網民，親自到討論區連登回應網民意見：「其實我一直都有睇連登嘅留言，睇睇下就見到高Ling（高海寧）出現，佢又叫埋我一齊上去傾，我就開始覆大家嘅留言。過程中都開心嘅，見到啲話我好核突嘅留言，我就會覆返話：『唔好咁啦，俾下面睇下啦！』好似大家都開心啲，就少咗唔好嘅留言！」關於留言比較大膽這件事，林秀怡大方回應：「我都係時下年輕人嚟，佢哋講得出我就答得出，大家都喺網絡世界，應該講咩都冇乜所謂，盡量唔好人身攻擊就OK。」

林秀怡在《婚姻合伙人》算是第二女主角色，但及後都是演配角居多，Kirby就說自己並不會因為角色戲份的多少而不高興：「其實喺呢行都習慣咗，可能上一套劇有啲對白講嘅，下一套劇就可能係路人，都習慣咗呢種模式；希望嚟近嘅每個角色我都盡量做好佢，希望多啲人留意到我。」Kirby又表示自己喜歡演喜劇：「鍾意拍喜劇因為拍嘅時候開心、睇嘅時候開心、人哋睇到都開心，我好鍾意呢種感覺。」

打擊 推

準備好未

推到今晚高ling秀怡又入黎傾

開波

too long唔想read

打擊d咩

誰也想有家～

誰跌左個bra~~~~

出牢未

好撚假

幾時可以賣甩呢個賤格老豆

假到咁

大結局

肯定和好bbq end

覺得呢套最好睇係d監倉戲

咁就有得攞先

會迷途知返

誰也屌佢呀媽

肥絲

佢兩個

叉燒包定小龍包

還要扯佢個bra

幾時完第五季

誰也失了個bra

放返出嚟未

唔想睇監獄風雲

個懲教做咩？

P風暴

頂你你個fd呢

今次tvb領先電影圈

有機關咁醒震盪

監獄風雲幾時完

腦震盪好煩呀

點解阿sir要幫楊明

幾時死

頂你出去就有份

又打人
加監

多管閒事

應該差唔多出返去了

班懲教咁廢

單手邊可能擋到兩隻手

監獄風雲

反映現實

貝勒等坐多幾廿碌啦

出黎頂帽等左你好耐

尋日預告已經劇透哂會無事

無線不如開返套港版prisonbreak

而加個個都知係佢

Kimchi等緊佢好耐

準備 爸爸係中文 daddy係英文

傷人係另一條罪
點可能因搵到數簿就唔落charge

懲教做野係咁架啦

之前gus被人告嚴重傷人 好似都只係加2個月監？有冇巴打知點解

6wing終於出

綠永驚大佬帽

因為呢套係輕鬆膠劇

記得有個tvb廣告講黃德斌同一班演員逃獄

馬龍白蘭道

FF太多

根據你既智商
唔係你搞壇野
駛鬼扮個女男朋友

6wing 真係痴痴哋

你唔識我？

你唔認得我
我識你

陸永有得揸秀怡pat都咁唔識貨

一齊探wing wing

係佢未做哂d野
又風咩度

咁不如設定大家都識龜波氣功

而家係7wing

邢生

毒撚最忌有自信
陸永完全演活左一個有自信的毒撚

點都入秀怡

刑生唯一一個認嘅女

咁用叉啦

CFO 呀

會計師呀

wing wing有得俾德斌抱

wingwing好樣衰

Gus衝緊上嚟

財務總監喎

私家露想要父愛

朗七

好想屌靚湯

買比個女食咪比ruby食囉

無睇幾日，靚湯幾時同刑生分咗手？

露脾呷醋

尋日

三條女都同刑生有關係

叫wingwing早d訓咪得

一日內

我想聽德斌講故事

中出即飛？

楊明個妹同老婆都比刑生屌晒

我要爹哋講故事！

打手推 攪緊電腦d野 打錯

又媾到仔

好多仔

同病人上床都係warning letter?

突然自爆

郎朝仁同施加露一齊嘅話佢係刑生個女婿，但如果刑生同返郎姑娘一齊，刑生又係陸永妹夫 過年點算

秀怡叫靚湯做呀媽未

上次明明反哂枱

好 撚 難 聽

郎7

佢個仔咁快咁大
其實過左幾耐

又大個咗咁多

，咁撚大個

會唔會大得多左少少

咩歌黎估唔到

嘩個仔咁大
變大得仲快過wingwing

個仔幾歲

搵伍富橋出來唱好過啦

刑生又同kimchi上過床

會唔會大得太大。。。

呢套劇啲細路食咩奶粉大

十歲 突然咁大個？

個比賽得一個人參加

螞蟻

oppa😍😍😍😍

大陸仔

細個個樣同大個個樣好似

大學

果首咩歌黎

幾似細個個樣

隻死人耳環

Koling呢

個仔

係appa，老豆咁解

26都過啦下話...

咁大個

十六歲入大學？

16歲

十六歲

冇一直睇，而家已經過咗幾多年？

16歲？

螞蟻
許廷鏗

16
26下嘩

咁似關楚耀把聲

個時間線其實點

唔好拎第舊屎出黎好嗎

wing wing 唔係幾歲？

唔係過左3年喳咩?
做乜wingwing變左咁大個?
大少又變左咁大個?

唔係坐左3年咩

D小朋友個個都坐左時光機呀

有冇大到咁啊

26歲都似啦

複雜過a4

16????

而家係200幾

有冇CAP首歌歌詞，咩歌

個仔正面睇幾正
一望側面

夢見周圍

20歲都話者，16歲作得大

之前又話懷疑個仔夢遺
先好似話9歲？唔係好記得

食泡菜食懵你呀？呢句正

咁應該過6年
之前大仔10歲未夢遺
wingwing就岩
tbb冇人到咁

呢套嘢 miss 一集 真係唔知咩事

個樣成長速度快得好唔合理

因為佢唔想個仔實現到佢實現唔到既夢想,所以先唔想比佢去追夢

即係明坐左6年

夢遺十歲

四年變六年咁慘？

唔係坐3年咋咩

好似係但Gus坐2年監 仲未放出嚟 個仔已經咁大唔合理喎

難怪高ling會話之後劇情會發生好多野.....
that's true

無線真係事事旦旦

個仔乜水....啲懶音勁到.....港冬歌

明明之前刑生先話「有個兩歲嘅女」wing wing先兩歲⋯⋯ r爆頭

後面個男人

40個月加假釋

大少變成咁

著住高踭鞋抱BB真係on9

你又覺得自己係萬中無一既狀元呀？
我以前都係呀...
唔同人行...你係最叻個個咪得

大少細個靚仔d

其實F1到F4有咁既成長轉變唔奇

呢個細個大仔真係好得意

每個角色時間軸timezone都唔同
fixed

好似樣

同意

老母再婚都可以攞3個仔嘅撫養權？

高ling生左佢個3個靚仔先走 但個女而家先2歲

火盤呢

光速長大
係咪夢遺得多

Gus回來了

有冇辦法cap到古佬之前有一集錄demo唱潛行狙擊主題曲果段？

搵個唔識煮既買餸

早左出黎

衰3

冇人接佢

兩歲？好大個喎

燒佢
火盤

頂你個肺部機

又黎
會計又係呢招

又記錯

五號應該係星期五

又搞錯

又搞錯日子子

笑死

陸永又柒咗

誤導左我係六號

咩都無做，大件事

頭先又話坐3年

五分鐘一年

機佬呀機佬

6永 6號

又升自己人

永

自信撚好煩

全家都公私不分

6永好煩

笑到gap gap 聲

點解係岩岩拒絕六永求婚既

ruby 開國功臣升得合理

So gay禁手機

變溏心風暴

私事既喂

執着嘅毒撚真係好恐怖

朝仁條死毒撚

Send

屌

個個都講舊屎既喂

講十年

時間線超亂

邊個Mabel?

頂 咁簡單解決 頭先嘈咩

個囡係屋企玩d咁嘅野

有平均時空

又中伏多

嘩

揚明J痕晒咁樣

點解要而家賣廣告呀

大戰返九百個回合先

忍左3年

呢套嘢有啲cult

一定係幻覺

高ling除晒衫又會仲有衫著？

坐過監仲可以做公司主席?

高Ling對腳好撚正

高Ling好挑𢭃樂而不淫

On9一問，喺監倉到點打飛機？喺廁所先打得？

幾年無屌過閪

未上市？

冇上市有咩所謂

係咪上市先唔得？

唔可以上市公司

好想屌閪呀

邊套

係 但你中意當眾打都得

幕後玩家

應該會射爆高ling個閪
儲左成3年

前幾日咪個個攞kimchi張相去j

羊仔都集團主席啦

會唔會變左ff

同問

以為香香賣condom廣告

係喎

以為岑麗香賣condom廣告

CLS

話時話呢套好似又係做唔記得邊個個廢柴細佬佬

之前大仔10歲未夢遺
跟住又開始告明到坐監3年
大仔13歲應該夢遺
到開始坐監
坐左陣wingwing出世
而家出黎話坐左3年，個女2歲
應該可能者好似也許係咁

我盡左力架啦...

笑死人 楊明真係昏君

嗌錯名

告枕頭狀

好狗高ling

個高潮樣

痴撚線

葉翠翠個廣告好煩
肯定晚晚著住平底鞋先9班師奶

好狗

高ling 忍左班人好耐

好正

屌，扯爛佢啦

女上

屌你老味

不如你有咩要求
一次過講啦

俾高ling坐爆

唔比搞

屌未呀

呢幕真係好撚正

高ling呢個pose好正

成個昏君咁

條腿

奶奶！

Oh玩完

酒池肉林

霸氣

楊明出黎好睇返

番到嚟 唔睇下個囡？

楊明應該係頭先坐坐下爆左先咁串

淨係3年咋

搞啊媽間鋪就 幫唔落

3年拎間鋪

偷聽哂？

好孝順

證明貪錢既女人真係娶唔過
難頂到

Daddy

嚟料

變曬 同佢離婚 帶埋個女去得bun到住

GUS

大鑊

daddy!

真係爭「女」

楊明好慘

楊明同刑生一對算啦

英文同中文嘅分別

wing wing 係咪無見過gus

中英文分別

爸爸同daddy有咩分別

好那慘
明

去台灣結婚

拎住袋雪糕

yondu

又用同一招

對淫腳

條腿 求cap圖

善用美色引誘

...

高ling黑bra

我受

中國人

你食屎啦...

sor高ling

CLS戴綠帽

繼父

連登個個叫佢地

楊明係唔係會黑化

羊明同高LING果拍果陣有冇扯到旗

帽事既

好好好好嘅生父

三年咩都冇晒

綠化

膠化就會

環保

高ling依個角色真係好撚唔討好

之前唔靠邢生 千秋都搞得掂 點解依家要靠佢

咁都睇到

多謝

係人都扯啦 除非gay

生父變後父

梅花

梅花入屋衰三年

屎忽痕

張嘉兒係咩身份

張嘉兒依家都算可食用

潛力圖

張嘉兒好正一陣熟味

咁快咁大。。。我前日冇睇啫

表姨

gus又刷新好男人定義

做人爸爸甚...

係你唱歌無前途姐
要人講得咁白

綠化家庭

牙cat 做表姨每日生活點過

其實呀cat 都幾大

大少唱歌好難聽 頭先係到9 wu

一定有

個仔正面唔得

其實蘇基幾好戲

不嬲都無事

23:59-00:00做愛

牙壯

阿壯

艾頓壯

倒米

又有愛回家

阿壯唔係刑生跟班咩,變左DJ

小學雞

如果係香港 一定唔會無人買

人地讀演藝出身
做左綠業廿幾年 浸咁耐
佢好戲過啲主角係常識

好波

蘇基果套正式上位

國師

第N季完

成家都痴線咖！

呢套劇真係個個都痴撚線

好撚正

每日夢見周圍

一下集講楊明黑化

輕鬆小品比預期中好睇
唔知驚喜會唔會仲大過白強

其實怕咩 實有人買 大陸班友買黎炒 王得你風唔風水 係樓 就掃

打得好

劇情暴走

巴不得媽媽
造型突出又有性格

好小學雞

搞串個party

再番入去坐過

徐焯升

其實套劇啱喎，我啲親戚都唔正常咖喎

高ling呢個妝好正

今日好似咁快過咗四節嘅

d劇情都幾on9下

大陸人先睇風水

又想入番獄?

監獄風雲2

啲角色都幾成功
可以咁乞人憎引人鬧住嚟睇

睇完一季

我估好快入返去坐監

咁我地系中國人黎嫁嘛

又完一季

冇人接嘅盤點炒

香港人一見個樓跌 即買

係香港個社會唔正常
佢哋只係副產品

貝勒都未出監

好似之前司機
不過6年幾
轉左工唔出奇

Camp得黎唔gay 成套係睇佢一個 其他悶到癲

譚焯升

羅仲謙個溝女格
真係好趕客

施嘉露：食團年飯嗰陣，我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是，再拎返封利是上手，叫咗聲：「多謝舅母！」

我都諗起呢篇文 過癮

唔知佢老婆同個女見睇住自己老公/老豆做乸型基佬咁入型入格係咩感覺

開頭朝仁同舅父都仲算討好
但依家都暴走埋
剩番朝信一個係好人

話時話劇情係咪從來冇提過佢因咩而入冊

有，賣假基金

最近忙無睇幾集 啲時間線跳得咁快嘅！個女又咁大阿大少又咁大...說好的3年..3年就咁大啦咩

戰衣

why not？間公司佢架嘛

當時係瘦既！

多謝讚美

仲以為高ling俾連登仔嚇走咗

呢場戲拍既時候真係好尷尬！

但又好好笑！

我特登縫死晒d鈕，等佢解唔到

我已經揀咗件厚身shirt，咁都仲俾你見到？！

邊個？等我化返

wow... 仲有下part呢？我病左，所以尋晚無上黎！有無掛住我？

病咗，訓鬼咗！

有呀 呢段TVB上載架

辛苦晒，好期待今晚劇情

#792嗰個

冇

Take care

真係比佢激死

Wow....

係啊，睇到最後就知我有幾想要父愛

我想講，粒士多啤梨好大粒

佢一晚要講幾多次佢係會計師cfo

午安

頭先youtube 見到,好正

Chilam細個好得意

根據《上市公司條例》，為保護公眾利益，任何人干犯涉及嚴重及違反誠信的罪行，如詐騙、偽造文件等，被判有罪及留有案底者，均不能出任上市公司董事。執業律師梁永鏗表示，任何有刑事案底的人都不可以任職上市公司的執行董事或主席

不過千秋應該未上市

尋晚睇到硬哂

就咁話上市公司先唔得咪得

睇咗咁多集，呢套劇嘅道具費應該好高
梅花海膽都是真的

同 wing wing 爭公仔嗰場

+1
嗰場睇到入咗戲

我老母喺到睇緊倚天係咁追劇情
話9:30套戲有病 痴線 唔好睇又悶
終於明咩叫代溝

pk對住tbb d機比人踩哂

劇透倚天啦

聽日有function可以見到高LING,秀怡,靚湯
<<婚姻合伙人>> 宣傳活動
日期：2019年 6月 1日 (星期六)
時間：下午2時
地點：新都會廣場L3中庭

有個人睇完倚天走左
狗衝成功

放假先係葵芳

倚天成日喊打喊殺其實有咩好睇

誠意之作

做啦做啦

你地可以真人

睇緊

準時睇avenger 4碟打手推

天煞斬會唔會型d

牙壯唔係德斌條靚咩
唔阻止古明華9up

倒米國師

國師真係私怨撚黎

個節目得啲中年阿伯聽

叫得國師都唔多正常

gus成家都係

成家都癲

東成西就個個國師

陳雲

高ling對耳環好靚！！！

秀怡個look

白雪公主

M記生日會都冇去過是否悲哀

cosplay

6wing

低胸短裙

毒撚切忌有自信

又ff

唔好意思，又出黎搞笑

白雪公主look

露脾日日都露脾

就黎比佢激死

秀怡正撚到

行喇公主

如果我係ruby我會反白眼反到上後腦兼想車6wing一巴

點解唔驗好曬d豬先入 政府錯完一次又一次

白雪 呢個名真係好難聽好難聽好難聽呀

最淫既白雪

七個人有七碌棍

呢套靚湯真係唔係幾掂

慘

完全唔知俾咩反應好

慘啦 實有公主病

咁都唔掂，巴打食開咩級數

咁型

皇天擊殺

可能因而

隻眼插住蠟燭

衰人

邊有低胸

楊明終於型返次

抵打

打7佢啱啦

又露左條肥髀出來

阿天天生就食呢行飯架啦

樣唔係之麻...

我算好忍得啦

我話撚知你呀

Gus打人 又想入去坐幾多碌

好肥美

我都聽到

啲戲好尷尬

佢地d眼有問題
只要肉色既地方就...

係我真係會頂唔緊

自己都

gus好慘

想介紹臨床心理學家鍾泰然俾佢

打得好 打多幾下

個look唔掂 同埋個妝

本身我都鍾意靚湯架

唔肥呀

做男人做到咁

靚湯好撚正

脾脾

自己都埋一份

一見到楊明個女唔撚理佢就諗起露髀幾撚仆街

matt 蛇好慘

個幸福一家人啲廣告仲多過小氣骨

想奶

秀怡我愈黎愈鐘意你 利申 絲

梗係見到誠意十足用左幾耐拍

迪士尼公主上身咁

on9 又殺豬

你試下著呢件衫烏低身囉

靚湯 好肥

檸檬

其實佢係想多謝利穎恰

係齊院長

永係時候又

唔吹蠟燭就代表野蠻

等你返到嚟黃德斌都有一箱俾佢玩了

6wing 個on9樣

陸永

唔知以為下星期八點半播

繼續努力

自信過盛嘅毒撚

又提cfo

每次都要講多次

我係CFO

咁白秀怡d牙

三次

冇人識你呀

三次不認6wing

繼續唔認得wing wing男朋友

古明華仲喺度

唔等guts咁pk

唔等人老豆就吹蠟燭

Guts 好慘
唔在場

有無專重過爸爸好撚過份喎
咁都忍得屎都食得啦

好慘

guts又輸

我係CFOCFOCFOCFO

婚姻合伙人11

屌
搶吹

高ling1001

邊位巴打頭先話烏低